［反策］元朗安定嘅方法

呢排個個都放風話唔好燒祠堂
圍村人宜家個個都驚祠堂俾人燒
又要聲稱自己中立係清白嘅

有冇諗過篤一班黑底出黎就可以解決好多問題
如果圍村友唔篤 即係都默認左圍村係縱容黑社會存在
對於班人更加係出師有名

你地諗下咩野先係對自己最有好處啦